\chapter{KESIMPULAN DAN SARAN}
\section{Kesimpulan}
\par
Dari kegiatan kerja praktek yang penulis lakukan selama 3 bulan di CV. AKSAMEDIA, penulis dapat menarik kesimpulan, sebagai berikut:
\begin{enumerate}
    \item Mahasiswa lebih banyak belajar dan lebih dapat memahami dengan cepat ketika terjun langsung ke dunia kerja.
    \item Dapat mengetahui cara mengatasi berbagai masalah secara langsung, efektif dan efisien, karena berhubungan dengan sistem yang sudah \textit{live}, sehingga harus diminimalisir kesalahan yang terjadi.
    \item Dapat mengetahui cara kerja sama antar developer, pembagian tugas, cara komunikasi, dan kekeluargaan yang tercipta selama magang.
\end{enumerate}